馬高施華算唔算俾人吹大左?

咪同朗奴高文一9樣

直情弱智